究竟當初係邊條打靶發明DLC呢樣嘢

依家啲game製作到7、8成已經可以推去賣

正傳都未完成就諗緊點出DLC掠水

最撚屌係同劇情有關連 迫住你買

唔出DLC點昆到啲傻仔繼續買

當無人買 佢就會消失
同beta alpha test一樣

都好耐

不過以前無咁過份

好像光榮的威力加強版
以前 三國志 原game 根本上大部份系統都齊

威力加強版係新劇本 音樂鑑賞呢d

最近三國志12 三國志13
要素多到 2隻game咁

光榮 遲早拆開3次出

創造已經拆左3次

以前賣既係擴充包, 係完成品上面加新野
呢家賣既係可下載內容, 將遊戲既一部份拆開黎賣

屌喇星 有次諗緊買typing of the dead連dlc定齋主體 因為差幾蚊美金
買撚完之後以為多咗啲關或者特別嘢
佢老尾原來係字庫嚟
咁撚樣都夠膽死

Steam 呢家好多都係咁
加錢買埋ost, 畫, 片都唔肯包遊戲內容

如果個個好似巫師3出果種dlc 就功德無量

一隻DLC等於人地一隻game

由以前啲Java手機Game就成日見到有DLC…

利申：最憎DLC同課金Game。

佢果隻typing game包字庫 同ost, 畫, 片差好遠喎

咁姐係彈琴game 多左曲目?

屌睇完個post又睇多次eminleo九唔搭八條片

B&W仲長過FCP

fallout個season pass幾抵屌

soundtrack都有得昆呀而家屌

呢d真係良心企業

多？梗係唔係
你當係同一首曲不過唔同彈法

或者係本身得 do re me, dlc係買fa so la

屌 諗起payday 2

因為翻版玩家囉

sims 掛

遲啲要逐關逐關買

EA

Hitman, street fighter 5

但我寧願咁出都好過dlc

因為同時有打靶甘願買，廠商見到有水魚梗係繼續咁玩

EA
Expansion pack 始祖

依家重dlc 條橋舊唔舊d ?
大把game 開發中已經眾籌，pledge 乜pledge 物先可以玩alpha test, beta test
俾幾舊水玩緊一成渣

Microtransaction 先係最On9

Cd projekt red 良心企業
快d出新game

發明DLC果個真喺不得好死

發明上網條友
有二手有翻版有破解
唔係點賺你地錢

No Man Sky

出得嗰一兩個mission
加啲限定槍/近攻武器
就要你課金
為咗把日本武士刀買咗Yakuza個DLC 依家重係覺得好唔抵 重有好多

呢個dlc簡直係我嘅黑歷史 畀人笑咗幾年

原版 80hrs
原版+2隻dlc 150hrs
仲要d支線仲未解哂 第一次玩game覺得咁滿足

Sims 買齊DLC 要成2k

其真係回歸根本
warcraft3如果有玩正規地圖同主線
正傳四隻族都有主線 寒冰霸權dlc再每個族各整多一個主線 再加埋雷克薩英雄任務 可以話係world warcraft前身
咁先真係對得起250蚊

始祖都應該係the sims
之後網絡愈來愈普及就個撚個都出dlc
仲有幾年前邊有咁多咩咩豪華版、金裝版
頂多都係d大作出特別版同普通版
On99多枝槍比你一開始用又出多個版

同nv及3相比，4既season pass簡直係垃圾

nv 同3果D真係好有心機既extra內容
每一個都增加好多gameplay
4淨係得3個勉強叫係story base既....仲要比係之前果D係無咁好玩
其他就全部係玩起野
都係obsidian整既fallout nv最正

咁有D game真係良心咁整DLC/additional content既
witcher, dark souls, bloodborne, fallout, elder scroll....
但其餘好多就亂咁黎....DLC變左係原本果個game入面抽出黎既野

識貨
4話出晒dlc時我勁失望
起野個system又唔係做得好
劇情又冇特別，失敗
行返skyrim條舊路，要mod先好玩

個far harbor而家黎講算係咁啦,有啲野玩下,你老母有啲game出完豪華版（連seasonpass）冇dlc出真係想殺撚左佢

nv同3啲對話會影響劇情,4啲對話完全廢話黎,講邊個都一樣

GTA Online真係冇得彈
良心

好似已經差唔多講晒